信者得救💡

今晚巴黎聖日耳門對巴塞隆拿，兩隊星級陣容，入波易過屌西，加上球證揸得嚴，今晚必定入波多過角球，大撚柒硬，推薦2.5大食撚滑，3.5都唔係問題，信我重注🤘🏻已入貨100個

留名等睇輸到底褲都冇得著！

你就底褲都冇得著 夠膽就屙煙我對家

同埋加映，賓菲加主場強勁，收到風教練維圖尼亞話今晚對面應承投降輸一半，今仗贏撚柒硬。 已入下盤一百個

躝番去波po啦屌你老母

今晚大勝 跟足應該肥過欣宜

好傷心 茅人信禾

買左幾多

表現唔錯
之前見唔到po

牙齒當金洗 話左100個就100個

早餐，普埃布拉過對蕯卡特卡斯，收到風兩隊琴晚扑到冇力，教練話非常擔心今場表現，希望唔失球當贏，今場直插2.5細冇水花 贏撚柒梗 食撚滑 夠膽就gun 小注五十個

叫我？

6點場波細左之後gun

終於俾禾揾到你

根據可信情報，拿華古斯2.5細，今場唔講咁多了，小注50個 買細根本收硬錢 今場贏撚柒鳩硬

2串1係咪穩過泰山？

唔買最穩 本大戶都係中注五十個 冇信心一百個

派我

仲有無

屌未完場。。重點係 串錯左亞美利加呀屌

跟左你 中曬

唔好gel 一gel拿華就1:1

拿華入呀屌 射佢老母 唔撚識入波？

㩒錯場次 I jump la bye

巴打好準

11點點買

我串撚錯左呀 冇心情

11點呢

勁

利昂今場冇戰意 因為前鋒毛羅·博塞利修女俾人搶左 直插2.5s食撚柒滑 由於串錯左美利加有啲黑 今場小注十蚊算

跟左你，中呀

希望美利加細到 雖然唔大機會 幫大波gel先 美利加食撚滑 大波easy cash

又要細又要佢入

11:05小注玩算 今晚推爆佢

唔識屌波？

拿華細無得派?

垃圾拿華唔識入波 得2球 2.5s cashed

gel梗係gel對家啦

仲未派買唔到

見好就收 今晚玩

阿美利加1:0 大波easycash 食撚滑 輸錢都難 就唔信半一全一

gel埋利昂先

入波呀兩隊垃圾 輕鬆大啦大波easy cashed 多謝狗會

你係真gel對家定買利昂細 利申跟左你細

佢話幫大gel喎

冇睇我上面出乜？

死番入波post啦屌你條女

做乜屌我左手 不屌屌埋我個口

btw 我話左小注十蚊嫁

小注十蚊都係買 見你咁順手 除左買錯場次之外
Btw 一齊幫大gel 模擬貼飛利昂2.5/3大

講完閘fake goal

利昂炸左 求你入呀 呢場食撚滑 唔洗睇都知大收撚柒硬錢

兩隊廢物唔識踢波？唔入就咪撚踢啦 不過我信半一全三 大波easy cash la 錢已袋

Gel得好

Btw利昂好攻得 十幾腳射門 驚唔驚

唔怕 買左十蚊only 大波買左十幾個 不過袋硬 easy cashed

好似全中 ？

中你個頭 都未完場 我入左百幾個2.5b 今日袋撚柒硬呀 傻西先買細波

好波2:0 入佢老母 食住和牛等收錢

仲有半個鐘 點挨

冇左10蚊了

講完即入

啊美利加入多啲 大波袋撚柒硬 你買左幾多？

利昂睇錯水買左細

50 但得返30

你冇睇錯 但我話買十蚊 冇乜信心 今晚全推

今埸冇買到百幾個 小注娛樂

其實有諗過出阿美利加 但係五五波所以出咗利昂

疏牙巴打

估唔到會炒里昂 明明有信心過阿美利加 不過算 宜家6中5 功力未夠 今晚出真飛至gel

幾點？

今晚歐冠好睇唔好玩 睇下點先 btw 多謝g持

等你

今晚有無

今晚大家買乜？ 暫時想gel拿坡里 拜仁

摺返埋啦

莫b

俾人屌 費事搞到咁了 正氣啲算 皇馬-1宜家回飛 但我會愈回愈愛 直插主盤冇水花 今場銀河艦隊食撚滑 贏撚柒硬 信我痾煙

另外今晚鴨巴甸大波唔係冇原因，鴨巴甸氣勢強勁 勢必輕鬆拎3分，而馬瑟韋爾主力前鋒史葛麥當奴處同中場卡爾麥曉今晚都冇得出，鴨巴甸應該可以屌打 ，今場直插2.5/3大 贏撚柒梗

要-1 唔係爽d咩

中到先有得爽

最後一炮，阿仙奴今戰不宜低估，雲加打電話俾我聽話今場最多輸一球唔係嘅話打手板 我決定信佢講，下盤食撚滑，已allin

10蚊？

仲有保地花高sp，上盤可以一試，呢場唔講咁多了，直插主盤冇水花

200個 一蚊

好似明你講乜 今晚正氣呀 唔想俾人屌

邊場最有信心先 等我都買翻十蚊

如果唔買皇馬盤 買皇馬主勝1.42收息 再唔係串鴨巴大波都可以

跟足哂

皇馬冇水花咁係大定細

皇馬主盤

ok當撚埋老豆隻假勞gun

巴打我已經當撚埋老豆老母細路妹

加油

巴打 不如po啲飛出黎睇下

好似戇鳩仔過度活躍咁

鴨巴已入一球 好快手

屌佢老阿妓

皇馬盤
阿仙奴盤
鴨巴大波
保花高地求你生性頂實

哥連泰斯2.5大 直插冇水花 贏撚柒硬

氣花

你幾多水入 我入嗰陣1.98

阿妓下半搞成咁 打打雲加手板

入左主勝 唔夠錢買盤

反cup 求你生生性性

山度士9.5角大 食撚柒滑呀 已入100個

啱啱睇見到八十幾分鐘 睇錯場 應係係山度士2.5b至啱 不過相信保花sp俾人cup後應該冇人信小妹 我已經去定ifc鳥

跟

邊個item信心大啲

唔好跟呀 好似有點黑 我打出嚟記錄

山度屎 2.5定9.5比較信心大？

阿妓半和 之後下半爆左
保花半主 下半又爆

9.5b

我大波1.9入 9.5 1.7入

sorry巴打 兩場都咁 有點黑 不玩了

有冇過關心水

阿記覺得好正常

得救了 求多d水

抽我水

皇馬盤
阿仙奴盤
鴨巴大波
保花高地
山度士2.5b 9.5b
巴打今朝補返血

你有出山度士2.5咩

求水

#111

山度士買咗主w

想針了

唔出盤了 費事累人

琴晚你問我邊場 咪叫咗你皇馬串鴨巴

諗住夜啲買 點知訓左

琴晚最有信心係呢兩場

對唔住 今日早場仲有冇

冇啦咁多大蛇入嚟 摺埋算

巴打小注10蚊好

因為我一陣準備gel自己 贏撚柒硬 最多咪3k鋪草皮

你d gel自己/ 反手gel 真係好撚難明

冇呀 我琴晚全部都正手 炒左阿妓同柒花累到大家 希望有人跟到山度士早水 已經早左好多出

馬會未開 買唔到

今日仲有冇料，用今個月家用gun

好事 一陣如果出真飛同gel定先真係咁燈 費事累到人

10蚊好 量力而為 我係用琴晚嗰啲推 朱左咪算

咁尼個係咪正手

你估我3000反手 30000正手咩 正氣到不得了

大手買入100個1毫

啱喇 賭玩下姐 唔洗賭身家嘅

上呀 開定紅酒等收錢 贏撚柒梗 食撚滑 唔洗急嫁 89分鐘入3粒就得

集氣 跟你

gun左幾多

300 屙煙

可能一齊ifc wo 唔怕？

叻仔喎祖亞 我出左真飛同gel定頭都燈唔到你 仲要咁高水 係勁就入多幾球啦

咁快2:0做乜柒 放過啲半細巴打好冇

拉巴 集氣

啱啱我講左句細好似食撚滑咁wo 即刻1:0 唔通我真係咁燈

拉巴 你唔係3000大咩

係呀 我見有巴打喺波post話冰封細 我回左句好似食撚滑咁

係公司睇直播 2:0大叫左出黎

你覺得我會用3000出反水？

想買都無得買

可能半2全2呢 唔洗灰心

華雷 係咁攻 入多粒啦

食撚柒硬啦 我就唔信3k鋪草皮

入多粒阿

幫個fdgel下 瓦哈卡好似贏撚柒緊咁喎 easy cashed 錢已袋 多謝狗會

Gel頭收錢

有緣會跟到

琴晚跟左個大球

有賺啦

我連咗藍十字全大

我入左皇馬3.5b 死好命

希望會開到啦巴打

終於最後20min feel到藍十字要入了

買左祖亞ge巴打開波唔洗十五分鐘你地就會好開心

冇啦咁多大蛇入嚟 摺埋未[/quote]

我出事前飛都唔得

用3k幫你地燈細波都唔得？

話左 收錢啦 已經事前飛+gel定頭 咁都中到 吹咩

準喎屌

星期三嘅波
皇馬盤
阿仙奴盤
鴨巴大波
保花高地
山度士2.5b 9.5b
祖亞2.5b

勁啊巴打
今晚再黎

2:1 gel

Gel

屌

唔想入錢落戶口 驚有入無出

今晚歐霸點買好

啱 通常連中得多就炒 我認真嫁

唔玩盤喇 琴晚害死人

熱，薩，曼，阿積士，羅馬
點睇

買中晒輸果兩場

今晚先睇 宜家去食和牛先

對唔住 唔好跟我了 可能唔夾

剩返300
靠你追返2萬

追數唔好揾我呀 我一時時 可能今晚炒曬害死人

?還我血汗錢

我#111話左出錯場 再者 我出嗰陣啱啱5x分鐘 你點買到呀

信你啦巴打

下次抽水醒目啲啦柒頭 時間都唔識睇

嗰場都冇即場 你5x分鐘入到貨真係勁 你show飛俾我睇 啱時間 你買幾多我俾翻幾多你

今晚重心 不賭 贏撚梗 食撚柒滑

認真？

你諗下自己用左幾多精神同錢喺賭度 不如抖下用啲時間同錢做其他野仲好 今晚抖下先 如果有心水有時間可能會些牙 其實不賭就贏撚柒梗 食撚滑 gel定先

宜家出早水會唔會有啲自打嘴巴 但宜家高水啲 早啲出 今晚切爾達嗰場大波唔係冇原因 兩隊都超強攻擊力，攻擊值1000防守值10，應該字宮不房，全大食撚滑，贏撚柒硬 2.5b 80% 3.5b20% 以上係注碼分配，記得量力而為，切勿allin

熱刺上盤 食撚滑？

今後只玩一場 其他不了

Gun!

2.5宜家2倍 3.5有3.5倍

柯煙 埋下年學費， 食撚滑！

切勿allin呀巴打

跟半期啦咁

建議注碼 十分一

同路呀，朝早10點幾已經買左

得番100蚊買幾多好

40 2.5 10 3.5

識貨 朝早都係2倍？

係，到而家都無變過

買了 希望贏餐飯食

有冇買3.5?

無買3.5。
切爾達歐霸分組賽嗰陣，我真係追住佢地個3.5大黎買
而家到32強首回合，想睇定少少先

我都係小注3.5 2.5allin

邊場

睇上面啦 今晚得一場

加多句 切勿allin
切勿allin
切勿allin

好重要所以講三次

用左$50gungun

係唔同地方抄左功課
希望翻到身

輸左就要等下個月啦

各位巴打翻身機會黎啦
買晒對家串起可致富

第7場ok ar，其他唔識。
利申:睇盤白痴

係唔同人到抄
唔知可以燈死幾多個

今晚有冇人玩？ 有人先出好野

等打救 新年到宜家輸左一皮

求神拜佛

丁巴d大細都幾準

有

緊係有

今日切爾達已出，如果本小可以淨係買一場。另外如果有多餘錢想玩下過關，可以玩下 留意注碼比例 3x4一注10蚊的話 ，咁3x1就$30 今晚係咁先，最後一句，贏撚柒硬，食撚柒滑呀

神丁巴打，我見到你張過關之後

你日頭買？ 勁人 我地同撚曬路

順便可以睇埋落左幾多飛

我通常朝早睇，睇啱就買

得閒入嚟吹下水交流下

已跟

馬會關門未

熱刺半細 有冇同路

早知我唔咁快買住
原來巴打咁多心水

今晚我可能燈水呢 出面大蛇今晚啲心水應該都幾穩 放心

切爾達要中

巴打 想穩陣啲買上面3x4好無

今晚
重心切爾達2.5b 80% 3.5b20%
宵夜3,4,5埸過關2.5b 3x1 3.5b 3x4
熱刺 直插半細冇水花
贏撚柒硬，食撚滑

要穩買單頭切爾達

今晚
重心切爾達2.5b 80% 3.5b20%
宵夜3,4,5埸過關2.5b 3x1 3.5b 3x4
熱刺 直插半細冇水花
娛樂注 卡斯洛達半和
贏撚柒硬，食撚滑

Gun

又話得一場 ， 冇錢gun 其他啦

巴打場場響撚哂袋 好招

...

巴打又中 再次得救
切爾達食撚柒滑

阿寶黎架？

買完先見到佢貼切2.5 屌

買左主個心情 好撚興奮

買左2.5b 既心情

琴晚炒撚柒曬 早場呢度 記得買我對家

還我血汗錢

今次我柒 對唔住

切爾達唔怪得你

一gun就豬 今個月吃屎了

對唔住 害左巴打

sorry 我琴晚黑

今日照出 唔鍾意的話可以買我對家 包你上到樓

得番50起機了

唔好跟我了，黑 琴晚有跟ky角應該都fatfat,。一係買我對家

繼續努力，大家記得平注買，唔好all in

打打你琴晚點 之前我講左三次切勿allin，希望有人睇到

我琴晚只係買左條2點鐘歐霸3串1
估唔到4點鐘歐霸開咁多大

幾時先到我一條翻身

agger 本來諗住2點開多啲大 4點淨係買左包包大波 點知4點開曬

有機會唧

包包呢隊波又係大波心水之一

冇計 琴晚出4炒3 自己食就中

真係無辦法，整定係你就係你
好似隔離post前晚玩馬仔，尾場樓主出5
有人睇錯，買左8，冷w，3x倍

巴打同路得番50起機

幾時可以翻身

今晚有無過關可以翻身

買左切大波

噴射精大船？

你有信心我就跟

唔好gun住 我玩順左先

噴射精下盤 第一隊入球
11.5角細 波旦0:1,1:1,0:2

唔知黑完未 冇信心可以買我對家

可唔可以介紹下點解要下盤

啱feel

ready

澳假最後無買到

睇定啲都好

希望你成功轉運

多謝巴打

跟晒

即場你玩唔玩

睇下點先 呢場預角細 全細

幾時追大好

入左小小8.5大 事前買左11.5s

你冇買11.5s 就唔好買8.5大了

買左11.5s

我入2注11.5s 1注8.5b 一陣睇下點先 如果客入左先 主會狂刷

所以買左8.5補補

我睇睇有無7.5試試佢

但如果0:0完場 就應該好小角

有買第一隊柒頭的話 開場20分鐘內應該可以收錢

客？
其實大家應該55波

我出左客 但可能我燈呢

rainbow有冇入8.5b

無 估唔到一下子連c

等等睇邊隊入波 再諗追細定大

燈了

又中

澳假係咁 可能客反屌

估到20分鐘內有入波 估唔到主入

玩即場追番條數啦

入左8.5b喇啱啱

Waiting

佢插水都有十二碼。冇野好講 小注左下一球客

你跟左corner only?

yes sor

good呀 冇害到你

澳假之前收過好多次皮

就9c

9.5高水搏唔搏

不了 伏

買唔到3.1倍 9.5
希望唔好後悔

你都賺左11.5s la

上盤好似食撚滑左 gg了

唔緊要啦 唔係好大注玩咪得
贏左拎個開心姐

又燈左 中得11.5s 好彩rainbow淨係gun左呢個

可能個post名💡得制

燈左琴日姐
總之贏撚柒硬 飯撚柒滑

食

巴打 啱啱場澳假又5炒4 8.5b都殺埋我

我買客第一球同11.5s

11.5s補唔補到翻客第一球嗰注？我重注左下盤

下盤唔太落飛 驚

蝕20雞

你又喺度 我咪叫左買對家囉 包上樓wo

蝕五舊

對唔住累到你。今晚跟啲大蛇啦 再唔係買我對面 好穩

今晚啲波有冇邊場睇得啱？

啱啱想出 但我黑黑地 可能連中完

盤黎？

今晚摩納哥-1盤，食撚柒滑 但我見ky好似出左巴斯，所以巴打自己沒定玩唔玩 另外大波玩呢兩條，想玩就一齊玩 抽水狗可以買對家 話唔定黑起嚟會全炒 最後一句，今晚大家要食撚滑，贏撚硬，直插冇水花

摩納哥-1 揮手區

繼續跟

又同路 會唔會好似琴晚咁炒車呢 btw 建議大家縮一縮注 因為有小小黑 縮縮安全啲 有運先加注

如果只係想買小小 建議買80嗰條 嗰條刀仔 不過當然命中率就唔敢擔保

新的一天新開始

希望啦 一炒就俾人抽水

承你貴言

今晚玩通宵 仲有冇人敢同我玩

雖然聽日教水 ok

游水教練？

1點起到身出 玩到3點

囗布倫上盤加半主加條過關 130起身睇波再玩

你職賭架

我職燈架巴打

對左

會唔會太癲 3串1

當出燈水益下人都好

太多都唔知跟咩好 有無重心

單頭全部差不多信心 揀啲同路玩

點解唔快啲出

咁都mon到

單頭摩轉左盤 都係skip算

ky我成日有留意你 之前問過你corner嗰啲野 不過你可能忘記了 我淨係想喺度出下水 冇惡意 唔好叫我摺埋

I didn't mean that

今晚有時間 可以睇下尾盤 唔想又害到人了

你最後跟左咩 今晚都係小賭好

諗緊布倫上盤

點計角球

我0.8注上盤0.2注半主

呢啲要問嘉欣 佢勁咁多 我不宜獻醜

我覺得應該1:0
利申 估

Y巴打喺度？我睇翻切爾達 賽前明顯大波feel 佢開2/2.5 中水，之後轉2.5高水 好似想做熱大波咁 我地應該中左伏

凱沙降盤

好奇問 點解樓主自己買贏左4千幾 無人屌

唔通好似澳假咁 平半轉平手利上盤？

一轉我就唔玩

你估我買50就中？ 起碼十條先中一兩條 如果我出 相信出到5,6都未中已經俾人抽水抽死了

正氣布1:0 加油

我最多陪你睇到300
聽日早起

你最後買左咩？ 希望頂得實個半主啦

主隊教練有冇打電話搵你

上盤

佢老婆話琴晚老公發開口夢 係咁叫half home half home eat lun wet

想 樓主

3埸都0角 迫害我條過關

Full home full home 呢

史特1:0 正氣大波gogogo

佢含住我講full home

咁你咪好細囉 含全都仲講到野

凱沙1:0

希望今次條過關過到 幫巴打追翻琴晚

我個user name叫神丁 你估下

即埸如果有6.5b我會入 啱啱miss左

隨時可能5.5

仲係7.5唔係咩

5.5仲好

i mean如果繼續冇c 跌到6.5 or 5.5的話會入

6.5等高水啲先 如果有5.5我中水都會入

凱沙2:0正氣

6.5b 1.8-2.x自己睇位入一注

又要等

同你對左 想jump

未洗住 仲記得之前場唔知乜花sp 俾人cup2粒 黑到爆

6.5 係時候入喇 2.01

預半場應該有2c

等多陣先

好 我怕佢2c你買唔切

史特加正氣大波1:1 gogogo

叫糊咁際

未完場都未知 黑起上嚟嚇死你

5.5b柯煙了 認真 輸左就Del app戒賭啦

隨時冰封啊師兄

又allin

咁當我黑仔 唔岩賭波啦

半主cashed 第一炮過左

未必 兩隊下半想入波 就會刷

Ky 5.5都冇買 我準備jump 了

有冇人跟到我呢個？

派me ok? 已經癲左

未完埸呀ching

想訓教唔睇了

g持瞓醒收錢

灰到極點

無 我覺得太多風險

大波唔敢講 但角大係一定要

可能小人跟到就中 希望有人跟到條大波3x1 嗰條都諗左幾耐

你講出黎嘛 我實跟

push 驚有人睇唔到

點睇

希望你唔好同我一齊輸啦

我通常過關小注 單頭大注

你淨係買左5.5b?

海登 布撚 辛特 三場單頭#

冇乜心水呢兩場

呢三場幾點完場會派錢？

盤？

係

加油 頂到ge

布魯日半客0.5注 半大0.5注

得翻8蚊

cash out 買魚旦算啦

今晚要定要屠狗成功

就咁睇你已經穩啦 頂完場就ok

5.5b 去到兩倍了

我三場都平注 但感覺會輸

半大串洛達 阿基里斯 大波 3x4

不要追了 即場朱死人

信心？

2c la

半大咁搏

冇本追了 唔想再入錢追數 冇底深潭

一般 0.1注

好悶啊 樓豬

你唔洗瞓？

訓覺啦

7.5入注s

睇即場覺得個feel 好正 如個唔輸嘅話

等高小小

3c

6角完場會唔會係美好結局？

7.5s高水應該有排

係呀 但有句話 買波不睇波 睇波不買波 即場會影響到你做錯決定

係呀 希望 7.5s想保險 怕5完

布撚1:1

可唔可以6完？幫我打電話問下海登教練ok?

布撚1:1 果然波係圓 係時候刷c入多球

佢話corner big lun seven hard

聽完個心定晒 4c了

7.5有2陪先好入

5c了

倍

仲入？

布撚求你 史特加嗰場求其揾隊入多球pls

你買左咩之前？

無買 落唔到手

不要入 會爆

6.5 5.5都冇買？

我今次第一次買即場 之前都係睇住但買唔落

屌 個時去左洗手間啊

6c

咁唔好入了 1:1 隨時狂刷

多謝樓豬

布撚加油

7c-3

得唔得閒打比布撚教練叫佢入左3粒

入多1粒都得啦

-3 gogogo 另外求史特加入多球俾我條過關

8c

上呀

奧厄後追不容忽視 射門射正數據竟然同布倫一樣

大船隨時gg

見到 10c的話就有條3x1補翻佢單頭

三個盤我都輸晒就jump la 又要蝕翻比狗會

史特入左 屌佢

史特加叻仔 只欠布撚2c 過埋就過到條3x1了

你買左主？ 仲有布撚

發達lu 我個上盤

唉 中布撚一場都偷笑

10c快手

7c 收埋6.5

9.5s 足水入

賺左幾多？

10蚊賺入 賺10

10個100蚊？

100個1毫

上盤啊

9.5s可以入了 前題係你有買5.5 6.5

點解我搭親大船都出事

自己睇下盤啦 靠自己

有冇教學

上網自己search 要靠自己

布撚 請你 俾 2 c me pls

芬洛0:1快到

11c做乜9

痴線 我條角球三串一斷左

好采9.5s 入左半注姐 爆到

串左ky 9.5s?

係。14c

冇計 我本來都係預8c end

波真係圓嘅

今朝鳩買

巴打ac number小心

GG

下得個ac number做唔到啲咩掛

阿基里斯 果場未開波？

好耐以前都有人咁諗

會撞到入唔到的

得嗰幾十蚊係ac 偷飽佢

8c完

食撚柒滑

上盤有頭冇尾 半主 3x1斷1 總結 有點黑

買即埸角已經補翻曬頭盤

有賭未為豬

咁諗會jump

勁 keep going

push 方便睇 可以俾人買對家

買左海登盤 係咪輸半？

好似輸晒

全

撚哂 得返$1.4

買左大船？

我都豬哂

今日咁多人上左布撚船 雖然我都係 好彩有買半主

再輸戒一排啦

痾煙左 而家諗緊點過呢半個月

戒賭兩個月先

淨係買左布撚？ 6.5 5.5嗰陣叫你入 最衰你去左廁所

翻工定讀書？

大學

yr幾

窮學生

me too 加油

Yr2 今個月豬左差唔多成k了 要介賭

之前豬過十幾k 連豬真係要介下

Yr1

真？

買左場過關 過唔到就戒一排

really

我會keep住入黎睇你食撚柒滑

買左乜

頭埸大船又唔係得我出 唔洗淨係抽我，但我有出半主 又唔見你講

我都買左 貝迪斯 摩納哥 唔中介了

可唔可以預埋我一齊介

push 對家系列

就介埋手

介埋丁

瞓先

我針了 各位再見

良心球隊摩納哥，送分俾榜尾
讓球3串1又斷我一關

摩納 果然 同嘉欣對左 係冇好結果

神丁神丁墨超點睇

黑氣未散 繼續縮注 足大家食撚滑 要抽水可以買對家 唔洗係咁jer

唔玩邪波

11點墨超 點睇

堤格雷斯上盤

0:2 大補血 希望今日澳假同樣順利

又話唔玩邪波

你見我最後幾分鐘先出 睇埋個尾盤先敢買

訓左

澳假會唔會好似琴日咁呢

豬淨400 點搞

好想買696第一隊入球

8.5b 0.5注

我入左小小only 玩下

Ching...你係咪芒爺 ？

i am kim

7.5c再入 2.02

大??

屌 條過關豬左 得番100

收到

唉 唔信自已 想買696第三隊入球

宜家有6.5b 可以小注

唔好買啦
下半場一係浦和反CUP
一入冇入球

agger 即場小注好了

唔入啦希望

6.5角大 點睇

入左小小玩下咁

200個？

以後唔玩讓球了

20蚊

買左3x1?

3.5s小注

嗯嗯

下個月先玩啦 抖抖

玩即場算

我宜家入左7.5b 6.5b 3.5s